貓貓懷孕一個月又屙又嘔(7)

有興趣追番故事一二三四五六集嘅巴絲們
可以去番以下連結

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(5)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(6)

都係啦
新po梗係要有番D相同帖頭簡介先似樣嘅

等我為大家再次介紹返 我地Po分別有

綽號”棉花將軍首領” - 棉花糖

性格/特徵
有義氣、錫老婆仔女、好驚比人劏貓仔
嗜好/食
無添加肉泥、各牌子吞拿魚罐罐、收埋手仔瞓覺覺、睇咕咕同蟲蟲、行雷閃電橫風橫雨、滿足西西老婆需要、幫仔女全身清潔
討厭
陌生人、不接待見面十次以下生客
絕技
極速躲藏

人稱地上最強”港女西”-拖肥糖

性格/特徵
閪、真係好鬼閪
嗜好/食
冷淡、揀飲擇食、瘋狂減肥、唔去廁所、匿埋喺窗簾後面、金影扮唐貓、全年發情、交叉腳步、優雅慢活
討厭
比人抱、迫佢食各類型增肥食品、仔女喵喵叫煩住佢、拉便便後被抹屁股
絕技
西口西面

偽文青老大-橡皮糖(女)

性格/特徵
獨有港女西神韻、優雅、打架工夫上盛（曾多次技術性擊倒曳B屎）、會發脾氣唔讓細佬妹玩玩具
嗜好/食
冒險、貪玩、揀飲擇食、鐘意食西西同棉花碗飯
討厭
吞拿魚以外各類型食物、抹屁股
絕技
尚未練成

廁所雞老二-椰子糖(仔)

性格/特徵
天真無邪、家中唯一英短男孫
嗜好
偷入廁所、乜都擺入口、鐘意走埋去綿花老豆度嗲佢要求清潔全身
討厭
無得入廁所廚房同咬膠袋
絕技
詐傻扮懵 聲東擊西

曳B屎老三-爆炸糖(仔)

性格/特徵
憂鬱少年外表、先天好戰、逢打必敗(未見過佢贏，唔係好似有一次)、先聲奪人、永不言敗、輸貓唔輸陣、識得傾計(你一句佢又識得喵返你)、家中唯一返祖-金吉拉
嗜好
瘋狂煲水、嗲人、比人抱、幫兄弟姊妹清潔、同老豆一齊瞓覺
討厭
無人理佢同埋無交打
絕技
喵喵叫嗲暈你

大頭妹老四-麥芽糖(女)

性格/特徵
盡得港女真傳、江湖大家姐、戰鬥力高強(曾多次擊倒老三，同老大老二並列一線)
嗜好
嗲人、鬧人、會無端白事特登行去你前面鬧你兩句(唔需要任何原因)
討厭
比人抱
絕技
側側哋頭 來回撞下你

癡頭芒老五-牛奶糖(女)

性格/特徵
全家最靚女、遲哥哥姐姐一日出世、與世無爭(未見過佢打交）、會主動幫三哥清潔 兄妹情深
嗜好
伴出伴入、坐喺你側邊望住你唔出聲、睇住你食嘢
討厭
抱得太耐、肚餓(佢唔餓得，一餓就會嘔俾你睇）
絕技
尚未習練成功

上面大部分分析都係由 我太高啦絲打提供
再次多謝

都喺度再重申多一次先

我地五大毛球 缺一不可(多謝 柚子果個汁酒絲打）

全部貓B不設出價或領養

領養我支持
但非領養嘅我亦唔反對
因為大家背後一定有自己嘅一個理由

買貓嘅唔一定係好人
領養嘅唔一定係衰人
反之亦然

希望有關部門可以做好源頭規管
唔好再比啲無良繁殖場傷害啲小動物

再次衷心感謝大家一直以來嘅支持

話咁快又一個po

以為樓主唔開po

大件事
唔記得咗粉紅腸

點會呢
應承咗各位㗎嘛

本來想1001講12點出po
但已經爆咗留言

Day 137

孫孫有新玩具

推快啲希望粉紅腸到下個po仲在生

等左成晚終於見到你開新po喇

最尾嗰張係咪五五嚟？
好靚女

三三成個鬍鬚佬咁

下晏等到宜家

Post頭 曳b張相真係好得意啊，好想畀佢用絕招攻擊我，我一定會hp-9999999

BTW Ig story 入面曳b繼續打輸佢要繼續努力練武先得

臨瞓前見到（7）喇
Ig見三三又練武 繼續被擊倒
我懷疑佢唔知點為之輸
會唔會佢一直以為自己贏到開巷㗎

我見佢好似呆下呆下，明明已經畀其他兄弟姊妹壓住

曳b: 只要我冇認輸，我就唔會輸

曳b：只係我一時失手啫 呢局唔算
好明顯我一向同大家不相伯仲

(以上諗法三三會無限loop)

好似獅子

sot鳩搶咗樓主1001又有得睇班b好治癒

想問有冇巴絲見到係邊粒孫肯同曳B練武
三三又係輸貓唔輸陣舉高雙手 點知最後又戰敗

係咪我眼花四四好似金金地

留名

貌似老二
撲上去，反而比人推低騎住
曳b 打唔贏仲扮無辜

粉紅腸仍在生

報告下粉腸狀況好喎

我會揾個時間
更新返粉紅腸嘅狀況
比大家

喺公司忙咗成日
次次都要到臨瞓前
先開到po

中呀

娘娘口中嘅
五五公主

Lee張相又幾似

曳B屎攻擊

噚晚瞓之前都睇咗挨豬
打打下 對手都走埋
可能嫌曳B武功太差

最後得返曳B屎一個貓
企咗喺度

笑咗

好癲

就算比人打到瞓喺度
都要keep住講
只要我冇認輸 我就唔會輸

自我麻醉
我無輸嘅 呢局唔算

金毛獅王

我老豆嘅形容詞

少事啦
係我出得唔夠快手姐
下次唔會輸比你

四四係金金地㗎
而三三背脊上面最近
都多咗條金帶

四歲輕熟
個term我笑咗好耐

仍然在生
暫時重好安全

發現安全
有生命跡象
身體保持完整
但手腳斷晒

原來佢有眼嫁
真係新角色黎喎

支持娘娘趕樓主出街
咁就可以留曬一二三四五

我望到粉紅腸會起雞皮

主子呢兩日d尿細督咗
今早仲去咗3次（但尋晚8點後冇痾過尿尿）

係咪尿頻
大家主子一日痾幾多次架

咁都比你發現到

又得姐

點解
佢唔靚仔咩依家

棉花同孫孫平均一日兩至三次
但西西 有時只係一日痾一次

每次見到佢地太少尿尿果陣
娘娘都會用針筒補水比佢地飲
一次最多20ml-30ml

但短時間內去三四次尿尿就未試過
兩次就有

你唔好擔心先
可能只係咁啱多尿痾

如果個情況係持續三四日
你先去睇vet都未遲

依家暫時mon住佢飲水同尿尿先啦

曳b屎上身？

唔好趕樓主出門口好慘

佢被人趕左出門口邊個放相上黎

我地加速整爆呢個post 佢

一佢多數夜晚先上水
以後晏晝就爆post

一個月唔夠睇番上個post，我地真係推post得好快，一個月唔夠，大概20日就要開新post

下次同樓主鬥快搶1001先

港女西: 我既基因終於開始覺醒啦

熱血漫畫啲主角咁，一開波就畀其他角色打，之後就逆襲成為最強

曳b我睇好你架

原來已經開到七
一路都有追開埃豬
但想問吓樓主點解埃豬hashtag個貓字要簡體字

之前睇左挨豬佢儒動嘅story後，
一見到佢就諗起真蟲蟲

嚴格mon住！

樓主咁多貓，點分督尿係嚟自邊隻嘅

咁都比你串連到

說出了重點

咪已經好快囉

猫? 其實係異體字
同時都係日本「貓」漢字嚟, 唔一定係簡體

弊
比你捉到我pattern添

曳B屎之對決 真人版

好似真係平均20日一個post
吹下吹下 唔覺唔覺又一個

同你哋吹水
真心係幾開心嘅
如果唔係邊有咁快去到po 7姐

追左咁耐

咁似啲日本漫畫橋段

曳
B
屎
變
身。。。。。。

曳B屎係時候上山
修練絕世武功

娘娘黃到金呀

可能係唔小心打咗鄰國字體
我今晚叫佢攪攪佢

其實條蟲又真係模仿得幾似
由其係個身谷上去 然後再收縮返落嚟
擺動果下

其實一至五係無辦法睇㗎
多數都係夜晚返屋企
睇下佢哋有無去尿尿

成晚都無嘅話
我地多數都會補一補水
寧枉毋縱呀嘛

星期六日就好啲
佢地爬沙果下 我哋一定會聽到
所以會清楚 邊一個有去廁所
邊一個無

今次真係長知識

其實幾個時段啦
一至五就
返工 食晏 放工 臨瞓前
六日就
隨心

不過你講得好啱
我多數夜晚至上水就真嘅

其實我以為你扮緊佢

變成黃金曳妹屎

變左識嗲人既港女西

原來曳b屎都係有樣學樣
之後每一個post 既1001都會俾人搶左
而樓主繼續相信下一次一定搶得返

之後就會變成絕世高手，連大家姐，二哥，大頭妹都甘拜下風

我都係
主子一爬沙
我會係遠處靜靜守候，然後即剷

你之前話條蟲仲有紅外線
我諗起所羅門個紅眼gif

見到你呢段字....
我又起雞皮

睇返原來又有啲似喎

練成咗縮陽神功
可以隨時變曳妹

今次咁啱姐
下次無咁容易
輸比你哋

變身
黃金曳妹屎

等你再快啲可以1001

我已經放棄咗
即剷嘅習慣

如果一日
要我剷廿幾三十次沙盤
我情願娘娘趕我出門口

Search唔到
有無圖睇下

我下次再形容得仔細啲呀

粉腸. 不要再說了.jpg

唔急啦
我哋慢慢傾下
咪幾開心

有時煲得太快
我驚會著火

欲練神功必先自宮喎
曳妹又翻黎啦

粉腸storyboard
開始研製

一打開ig 見到孫仔單眼照好開心

唔知點解
個腦浮起
鹿鼎記

老大嚟㗎
應該係
除非唔係

搵唔返gif 睇住jpeg 先

原來係咁!

Day 138

臨瞓前放電

細佬妹係咪食晒老大啲罐罐呀
老大好似瘦咗咁嘅

唔知有冇記錯....
樓主好似講過老大好似西西...
會唔食野...

最尾果張係咪牛奶妹

對眼發出無敵死光

係咪比老豆食左咋

我開餐嘅pattern係咁嘅
孫孫>棉花>西西

老大鐘意玩
同西西一樣
唔鐘意食嘢

所以我哋每次孫孫餐後
就會捉佢過去棉花老豆碗吞拿魚
再掃一轉

我今朝睇過
佢又無特別瘦到嘅
可能影相角度問題

咁啦 今晚我額外再比多餐吞拿魚佢
自私歎

放心

無記錯
全對

係啦
公主五
你無眼花喎

棉花老豆
掃晒自己的吞拿魚之後
隔半個鐘左右
先會去偷食孫孫啲BB餐

所以應該唔關棉花事

唔怪之娘娘最錫佢 真係成個公主樣咁楚楚可憐咁

好耐無追 其他貓俾哂親戚了?

加番加番

娘娘都係外貌協會會員

我依家就最鐘意四四
佢雖然惡
但就夠晒黐我
Tum得我好鬼開心

一隻都未比
因為娘娘未捨得住

但答應咗一定會比
打多針先算
唔急得

Weekend補返個簡介比佢
之後置頂

點解我感覺去到最後，一隻都唔會俾
會唔會等到一歲先俾人

四四：爺爺嫲嫲留埋我啦
又估唔到隻大頭妹惡得黎又識嗲人喎

幾日無追post
留返個靚名先

支持留埋老四
一歲先走隻咸濕佬唔吼嫁啦

想問下IG名係咩?

有冇啱啱買番黎果陣既樣

咁樓主咪好靚仔
琴日睇娘娘ig story好似幾靚女

Ig story 棉花大隻到逼爆mon咁滯

棉花好努力塞個頭入鏡咁

會俾㗎

不過無預期中咁快姐

始終太細個B
所以娘娘依家未捨得住

我都估唔到
佢會咁嗲我

最惡又係佢
最嗲我又係佢

真係又愛又恨

貓就係一種咁乞人憎嘅生物
令人類甘願為奴為婢

係咪淨係放阿大走

由（1）睇到（7），
終於除咗曳b屎外，分到多一隻孫孫

（好有成就感中）

我好似睇到你寫
支持送走樓主

無啊
但可以比lee個你

靚仔無我份啦
不過行出街
應該唔會有人想打我嘅

娘娘可以啦
唔發惡果陣幾好嘅

又有咩
等我問娘娘開
挨豬睇下先

無咁寫過
多隻貓熱鬧啲嘛

成碌假鳩咁

真係一條粉腸

仲有真甜笑既拖肥姐
佢真笑真係好精靈又sweet

見到西西笑自己都不期然跟住笑㗎
佢笑果陣對眼好亮晶晶✨

娘娘唔比我睇

奴才一號在此

暫時都重係
老大呀二同四四

叻女

重爭三隻就成功啦

唔好放四四走啦
留埋佢啦

類似咁 不過張相娘娘有遮樣

我同意多隻貓
熱鬧啲嘅道理

佢有對眼㗎

有冇個型啲嘅名
又粉紅色 又紅外線感應 又有對眼 生到成條腸咁

不如叫佢做
紅感粉眼腸

假㗎假㗎
你唔好比佢迷惑到你呀
快啲醒呀喂

佢對眼有時都幾明亮嘅

唔西果陣

要得罪啪啪忌廉家庭

原來係講lee張
娘娘話係
棉花入屋一週年影㗎

岩岩FB廣告見到，
好似曳B屎

係佢想咸濕四妹咋 唔係我哋得罪忌廉一家呀

驚唔驚孫Bs 已經同你地太有感情，到佢地走果時會難適應同唔開心呀

今日返工好唔開心
但儲咗幾日一次過睇返棉花一家就覺得好治愈

我都係黎呢度解壓

最近有好多好麻煩好大壓力既野要做，黎呢度望下棉花一族，就有一種解脫既感覺

真係好似
曳b可以轉行做model ，做貓界既小鮮肉

睇到好想下世做喵
食下罐罐又一日

Day 139

比一日時間大家喺下面嘅
相片入面找尋彩蛋

提示:
同吸塵機廣告有關

唔通我見到果個吸塵機廣告嘅貓模...
真係曳b屎嚟

尾3果張相

同廣告個cushion一樣嘅

三三叻到做童星啦

幾個月大就識自己罐罐自己賺
叫我情何以堪呀

尾3好正要做wallpaper

三三咁細個就識賺罐罐錢

三b咁細個就可以自己賺罐罐錢 仲可能已經為全家加左餐 好叻貓
最近四四愈來愈金

曳b 做貓模咁叻仔

連廣告商都拜倒曳b既裙下

果然曳b 係做美少年model 既好材料！

尾三果張好可愛啊！好似棉花但應該係曳b吧？曳b耳仔毛長啲

我只係碌碌下FB,
見到FB推薦嘅廣告

竟然就係我日日追post嘅曳b屎

曳b屎真係好鬼正

個貓模咁可愛，啱啱特燈入去睇下個廣告同畀個like

老三細細個已經識賺罐養家真係好孝順

曳b對眼好靚

最後果句
大家請預備lego

你知名，自己開咪得

估唔到
係武術界經常敗北既曳b屎
原來係廣告界既超級新星
咁細個就識賺罐罐 實在太乖啦

拍攝當日順唔順利呀
廣告入面既貓毛係咪來自曳b

到時奄咗就
想咸都無得咸

曳b好叻仔呀咁細個b就識搵罐罐養全家

唔會啦我覺得
有港女做示範

西西當日入屋果陣
已經十一個月大
而佢只係用咗兩到三日時間
就已經熟習晒整個環境

加油
向好方面諗

唔開心路過又得閒
就入嚟睇下棉花啦

棉花一家變成大家
讀書同工作減壓區

終於有返少少作為

貓界小鮮肉
好似講到 要陪啲闊太
行街 睇戲 食飯咁

有同感

唔係啦

邊有時間帶曳B去casting

而且未去到片場一半
應該已經嚇死貓仔

我都想有曳B陪我行街睇戲食飯

中啊
咁快就揾到個彩蛋

下次真係唔可以
比個咁清晰嘅提示

似樣姐
冷靜

唔係啊
誤會咗啦

同你個名好夾

誤會晒
Sor
我應該出嚟澄清咗先去瞓

炒晒車
原來唔係曳b 嚟

貓有相似咋
Sor

四四越嚟越金啊
巴絲話西西基因之

覺•醒

唔知點解諗起
桐生一馬

西西: 我既基因總會得勝

！真係炒晒車

不過我地都覺得孫孫可愛到可以拍廣告

咁佢又講彩蛋
講真係曳b咁

雖然我唔係闊太，
但我可唔可以預約曳b屎小鮮肉

樓主應該係Joke for Today
Happy Friday 咁話喎

下個booking到我

曳B: 我太有魅力啦

排隊要比三仔摸摸

我都要呀摸完唔會洗手

等姐姐包養你

睇黎係時候要開粉絲見面會

除左摸摸，我願意畀曳b抓下，留下愛的痕跡

樓主返黎會好驚
然後會講句喂呀

Sor
係我無澄清

尾三果張
一定係曳B啦

咁長毛

句”喂呀”好有聲

曳B屎
身價上升

有無人入去問下
貓貓嘅出處

我今晚問下佢
係咪真係識先

其實廣告入面
個貓對眼係黃色
而曳B屎對眼
其實係綠色

呢啲細哎野應該都係人搭人搵

點解係預備LEGO 嘅

喂啊 唔好扮野唔識喎

廢事比娘娘覺得
我想follow佢挨豬

無言以對

我通常見人都係預備電腦底板

再次無言以對

係咪比賽緊邊一度多人follow同人氣

正係keyboard ？

motherboard呀

一個FB廣告
就試穿晒你地
全部巴絲
最鐘意根本就係曳B

洗衫板好啲，跪完可以叫樓主洗衫

基因大爆炸

Keyboard 容易取用
底板要拆機嘛

你地太誇獎曳B啦

Sor
唔好嬲

個彩蛋只係個cushion

轉行
唔約男仔
去約貓仔

keyboard唔夠高攻
底板背面有針有貫穿傷害buff

Yeah
又到開心嘅星期五啦
祝各位週末愉快

唔係掛 乜貓係屙咁少尿？我成日凝住佢唔飲水 所以每餐都會加羊奶撈糧俾佢食 一日食4-5餐 一日屙6-7督尿都有 係咪唔正常？
同埋隻貓係唔會飲清水 仲會倒瀉佢

家下重唔係排隊接闊太
闊太們

好有研究

比三仔摸摸
定係
你摸摸三仔先

差別好大

唔洗手會好污糟㗎
媽媽會鬧

細佬先要做選擇

Why not both

姐姐出啲咩條件
包養先

已經去到要自殘嘅程度
是咪太過份

喂呀

你又講得幾啱喎

唔通要跪Lego
咁痛苦

多謝你

笑咗

點會呢，就好似倚天屠龍記咁，趙敏咬張無忌一啖，留低咬痕，從此張無忌就忘記唔到趙敏咁

我feel到個
膝頭哥開始有啲
赤赤痛

暗盤角力同比較中

電眼三哥摸摸見面會

唔該幫我
準備個青軸

一塊華碩
唔該

來人
今次嚟一塊
紅a

我撐你架樓主

曳b屎令大家集體炒車
點知佢無變 仍然留戀武術界
happy friday啊咁多位 加油捱埋呢幾個鐘

Why not both

佢摸下我 我摸下佢 正正子呀

唔好口裏說不啦
見我地討論，但又一頭霧水
樓主明顯好想睇娘娘埃豬

我想起雙飛要埋牛奶5
左手曳b3, 右手牛奶5

細佬先要做選擇

我唔貪心，淨係要成個棉花家族陪我畀我搓肚肚吸下味就OK

咪係
成日問我地咩事

兩樣都好貴
揾樣平啲得唔得

似乎用慣用熟

深水埗啲跟機keyboard 三十蚊有找
跪爛唔肉赤

你真係好奴才
餐餐加奶過佢飲

想問主子幾大
點解重會肯飲羊奶

其實佢地大多數都唔鐘意飲水
你果隻肯飲奶 重去到咁多次廁所
認真好唔錯

不過一日6-7督
我又覺得好似有啲多
唔知有無問題

可能要等高手幫你解答

你睇
唔只我一個咁講

要both
又幾識嘆喎

有評測㗎嘛邊使我自己嚟

榴連殼囉

個情節你都記得好清楚
我估你都係經常咬人/比人咬

中晒毒

好一棵牆頭草

好細個咋 得600g重 想襯佢仲細個吸收多啲營養 大個冇咁易病 佢一知我返嚟就會屙俾我睇叫我剷屎

你估啱左咬者愛也嘛

送哂啲孫孫走 咁咪無貓同三哥打交囉

所以要留返老四五

講到曳B
好似醉心
武術研究

無牌子啲雜嘜
會跪爛腳

真係有

五五公主唔會打交
所以要留埋四四
咁曳B屎先有切磋對象

好細個B
盡量餵多幾餐
等佢吸收多啲營養

BB係去好多廁所
直腸直肚
所以6-7督
應該係無大問題嘅

咁你係前者定後者

有嘅有嘅
諗下先
再決定

可能送走我
而留晒七件呢

五件
真係大挑戰性

嘩 比你出咗絕招添
我要諗下點駁你先得

You can do it

應該要留埋一二 咁曳B就有唔同既切磋對象 比佢練習多啲

我feel到
我有半個身
已經企咗出門口

樂觀啲諗，仲有上半身可以係屋企影相post上黎

大頭妹: 爺爺，你唔要我啦我咁嗲你咁痴你

如果係曳b既話，俾佢咬都願意

其他人既話就梗係我做咬果個

打交打到敗走係咪同一隻

其實係我哋唔適應呀
樓主不如考慮你走啦，留埋四四

Day 140

今日無彩蛋啦
不過有四四嗲人片段

肥花又嚟強行清潔西西啊

可以齋睇唔follow

唔跪爛腳跪黎做咩

有冇親戚話要領養你啊？

知道～棉花家族都要健健康康啊

唔爛腳都用黎打爆你個頭啦

係咪我眼花定點
老二啲毛色愈黎愈黑 三哥就愈黎愈淺 四四就愈黎愈金

淨係諗到
會比隻門扇夾死

佢真係好鬼嗲
噚晚重主動走埋嚟
坐喺我大髀上面瞓覺
瞓咗成15分鐘

唔覺意比佢破左我大髀處

原來每個女仔
都係有舖咬人嘅習慣

等我教曳B
千祈唔好學姐姐先得

曳B屎話
你識咩呀
我lee d 贏到開巷

準備約埋

係港女西發情
所以棉花走埋去
盡下老公責任至真

好似話齋睇
都會有紀錄

有無件咁嘅事

一副青軸呀 唔該晒
唔要見爛腳

好明顯係無啦

今廁真係

孤兒仔
流浪到谷底

你買個比娘娘使先

兩公婆好肉緊

遲啲等四四比人帶走左樓主就日日以淚洗面

我之前個做法係
首先比啲致肥嘅BB糧
谷肥咗班B

然之後
再換返啲健康嘅BB糧
比班孫孫食

我嘅諗法係
BB大隻啲 個抵抗力自然好啲

越嚟越凶殘
終於要爆頭

你無眼花呀
重好好觀察力添呀

娘娘無咩講究
求其打到
唔會打打下飛咗粒掣出嚟
就可以

每次我去瞓覺
佢哋就開始嚟料

從長計議啦
但短期內
一定唔會比四四走嘅

宜家啲keyboard 出到好靚
少女粉紅至Tiffany blue
仲有古典色都齊哂

搞到我都想入返個

入啦
所有鐘意嘅嘢
一律建議
入貨

早買早享受
遲買貴幾舊

問題係
我用notebook

公司又唔俾用私家keyboard

所以買黎都冇得用

灰咗

四四可唔可以長期唔走

大頭妹： 爺爺～ 我咁惡，都只係嗲你
留低埋我啦～

叫樓主爸爸回收返你

睇story咪有囉 但咁多人點會睇到你啊

好幸福啊！有孫孫訓係大脾
如果有孫孫寵幸我訓我大脾我，我應該幸福到上左天堂

睇黎樓主都有唔少被咬既經驗

我都係咁諗！你之前有冇話食開邊個牌子嘅幼貓罐頭

呢一刻未做到決定
但情感上
我係唔想佢走嘅

但理智同情感之間
出現咗一種角力
暫時未有定案

五大毛球，缺一不可！

剛剛比我捉到佢
嗲娘娘
衰女包

慣咗冇王管
唔習慣返去俾人管住

係嘅咩

我其實唔熟挨豬嘅
操作模式同系統

44識撈
樓主地位咁低
梗係要冧掂話事人娘娘先啦

用到寵幸
唔知以為
後宮奴才三千

不過係幾sweet
佢坐上嚟瞓果下

佢爸爸可能寧願要貓

咦娘娘唔管你架

成手錶印

有呀
幾個牌子都有食開

反對成立
國貓法

係㗎
冧掂娘娘
好辦事

無錯
我爸爸細個嗰陣
都係一個貓奴

會自律㗎嘛
邊洗人管㗎

咁樓主爸爸而家有冇養貓
點解生完唔俾隻佢既

棉花全家都鍾意五五妹妹
Ig大家姐錫錫妹妹
萬千寵愛呀

五五係全屋最細 個個當公主咁錫

我都拎左黎做wall paper
見到梳乎哂

心情舒暢希望爺爺嫲嫲唔好介意我拎左三哥做我既精神食糧啦

大家有冇睇依集呀

佢係呢度真係後宮奴才三千，個個心甘情願仆去服侍佢

幻想下冬天有大頭妹訓大脾，果種感覺一定由心入面暖出黎

爸爸依家無養貓貓呀

一來因為屋企有個露台
唔知道可以點攪

二來係 佢太錫貓貓
接受唔到貓仔離開嘅傷痛

又有咩
我晏啲問下娘娘先

係囉
連娘娘個媽媽
都好錫佢

係棉花兔

傻啦
我點會介意呢
難得你哋鍾意

請隨便

剛剛睇咗少少

講到孕婦
掂到貓便便
個BB會比弓形蟲攪到
嚴重缺陷

突然多咗三千名剷屎官
今次真係爽死呀

你努力啲鏟屎就冇事

之前睇台灣youtuber黃阿瑪兩個奴才
話係孕婦要食貓屎先會感染到㗎喎

Day 141

老二對腳

小西西成個bb仔咁

我都成日見到呢個廣告

已經好努力
返工之前
放工返嚟
同埋臨瞓之前

不過有時真係太攰
所以娘娘都會幫手鏟

我都去咗爬文
啲文都係話
要食隔夜貓屎先會出事

有冇高手可以出正解

好叻叻喎
得個背影
都知道係老二

有肉泥喎
梗係啦

噚日同西西磅
佢已經有7.5 lbs

距離目標仲有1.5 lbs

辛苦晒娘娘啦
對手攪到
好似啲𠝹手少女一樣

好耐冇追，大左咁多 ，生命真係好奇妙

點解會有廣告嘅
係咪有啲嘢我唔知㗎

係呀
就嚟五個月大啦

隨心啲 得閒先追啦

娘娘落廣告

洗手 洗手 洗手
娘娘有冇用咩護手霜
隻手好乾 一比紙界就損

太過份啦
娘娘違規

好似用緊

噚晚比西西爪損咗
剛剛先揸完

7.5 lbs 有血有汗

剪指甲或同幫佢帶腳套仔得唔得

有娘娘提水

棉花大軍進軍艾豬

上面隻腳係咪棉花？

忍唔住笑咗

啱啱都見到棉兔廣告

指甲剛剛剪咗
腳套仔都已經訂埋

怪唔知得啦

快啲講我知
佢重有幾多個廣告

應該會窮

問咗娘娘
佢話係五五公主

娘娘想要多啲follower所以落廣告？

好明顯臭親

又有
過份

好明顯唔抵得我連登多朋友過佢啦

唔準你詆毁五公主

鍵盤準備好
樓豬請慢用

Day 142

今日有金影扮熊仔

尾二尾一好似嬲左

西西戴咗個熊仔頭套即刻變可愛西

臭親應該那埋口面
明顯係enjoy

熊仔西好得意

無事既
洗兩下唔臭

我個青軸呢

唔耐煩
影咁耐
又唔比人郁

之後開始西面
最後果張西爆咗個鏡頭

但第一二張
同第三四張
個反差好大

可愛西>>>臭西

下次留返隻黃金右腳比你

再肥多兩磅
應該會更加得意

西西太可愛喇
頭2張成個bb樣出哂黎
後2張成個扭計小朋友咁

多謝樓主賜5妹腳腳比我

好可愛又可以好西
港女實係令人又愛又恨

Ig story見到棉花戴果個頭套
吱哂啲肉出黎

個熊仔頭套係棉花頭上完全fail呀
佢個頭大西西一倍

西熊
最尾個樣嬲嬲豬

想睇三太子同五公主戴頭套

睇佢戴唔落個樣好過癮

最後果兩張
真係自然到不行

客氣客氣

睇嚟要調教到
唔再西面至得

又有咩
等我今晚問娘娘
借嚟睇下先

尾3,4果張係d細佬順應爸爸媽媽要求影相交貨，擺好post，最尾果2張就係d細佬影到唔耐煩，「得未啊」個表情

下爬d肉必曬出黎

Bing bing眼變閪臉

港女西blingbling眼、唔西果陣真係好可愛

啲肥肉出哂嚟

其實我兩邊都有睇

西姐最尾果兩張

+1
四四都想睇

+2

嗚嗚終於追到live
新嚟報到
樓主你啲貓好得意呀
我暫時最鍾意係棉花老豆
不過港女西都好正
仲有你啲孫孫都好可愛呀

最好五隻都戴哂

嬲呀
嬲娘娘要佢帶頭套

面部表情
交代晒
成個故事時序

你講緊我呀

繼續fail
熊仔頭套表示擘到咁大佢就黎頂唔順啦

好可愛呀
係咪個個一帶對眼就會bling bling
平時棉花係大叔厭世樣
依家後生左 搵返童真咁

有冇XL SIZE買 難為大頭花

多肉到唔見左條頸
棉熊依家好似戴左女仔用黎洗面個啲頭箍咁

好多肥膏
可唔可以借啲黎過冬

棉熊同棉兔都好正
好適合cosplay

咁係時候
靠邊站啦

有啲日和動畫
表情嘅feel

等我今晚同娘娘傾下先

個個都鐘意佢西

好有心啊你
一口氣追到7個po
多謝你先

同你諗法一樣
娘娘同本奴才至愛
依然係棉花老豆

佢嘅冠軍貓仔地位
無可取代

今個星期三四有時間
慢慢影比大家

棉花話

你唔覺得我好靚仔咩依家

帶咗即時
年青晒
變返做BB棉花

明明好啱size
我無大頭啊
無啊 無啊
有咩 邊有姐

啱撐大咗就啱size

靚仔新定義

想問樓主 當棉花扮棉兔/棉熊既時候
港女西會唔會撩棉花啪啪
定望到佢咁樣會調頭走/嬲上加嬲/火都黎埋

一定係個熊仔頭縮水先唔啱size，絕對唔關棉花塊面太有福氣既事

樓主呀
黎緊萬聖節 棉花一家會唔會一齊扮野
想睇特備節目呀

唔小心露咗個
雙下巴比你哋睇到添

棉温剛好
冬天可以用於取暖

可以開返間
棉花cosplay cafe

西西一見到
下一個反應
係即刻調頭走
重要加速腳步

因為佢心知肚明
自己將會成為
娘娘下一個目標

咪係
棉花話
我重想食罐罐
重有無
比啲我
唔該

今次係咪要扮
棉瓜

我叫娘娘試下
準備下先

冬天好想瘋狂地攬實皇帝棉花取暖

搞掂個中秋佳節先啦

講到你唔鐘意咁

碌柚皮都得㗎
孫孫們第一次過中秋 樓主一家團圓
棉花仔塊面 圓過月圓

唔係我大頭呀
係奴才你畀我個帽太細呀

謝娘娘呀希望佢睇到
不過難搞既話唔好格硬
棉花同西西已經扮開 佢地做代表就得

扮翻上次隻肉兔

肉兔

貓貓好似唔可以帶碌柚皮

原來唔得㗎
咁舉辦疊月餅大賽啦
疊月餅最耐既 可獲得額外罐罐肉泥

臨場加演中秋比武大賽
請孫孫們各就各位

喂阿三你練好功未呀

Day 143

既然大家咁鐘意棉熊系列
我哋今晚就嚟一個
晒你冷

棉熊兵團 衝呀

第4張
佢係邊個孫孫

點解會自己識單眼咁正
尾二個長好似奸笑咁
第五張係五公主最尾大頭妹？

尾二個張係咪老三嚟㗎？

哇哇哇太子公主們好可愛

兩公婆都單眼
個頭套已經唔夠大 阿棉仲要挨係個壆上面 面豬燉啲肉跌曬出黎啦

我估應該係 個樣邪邪地好正

等我鳩估下先....
隻眼咁大我估應該係老五
最後生無可戀嘅應該係四四

打錯字 應該係第四張五公主 最尾大頭妹？

冬天抱住棉仔會唔想起身

單眼

攬太耐
可能會出熱痱

係喎
諗諗佢先

我其實鐘意佢
笑笑面多啲㗎

成日怨口怨面
睇到我有啲悶

證明你真係
好鐘意抽子喎

全家得你一個貓覺得細
咁究竟係你頭大
定頂帽太細

佢睇到呀

你放心啦
娘娘話已經有晒全盤計劃

你又講緊我呀

點解嘅

一個都未必夠力
點叠

武術大賽有得諗呀

不過唔知點樣觸發佢地比武
佢哋多數都係街頭毆鬥

柚皮好似有d物質有機會令貓貓敏感

曳B話
我近排瞓覺多
疏於練習

秋意棉棉正好眠

樓主屋企應該長年冷氣
日日都有秋意

擺三三係群貓之中
大家應該就明㗎喇

再順手即時抱走五五公主離開現場

挨豬廣告就係show呢隻肉兔

係公主五呀

公主五真係好cute,
眼仔碌碌

中呀

棉棉話塊面好重
要借啲力

最醒目係你

命中100%

叻豬

佢唔多鐘意抱
十分鐘左右
應該會偷走

兩個都係單右眼

咁屋企啲文旦柚要擺好啲先得

我好肯定佢地
一日眠到黑

到夜晚我哋放工
佢哋先起身

無錯

18度以上就冷氣
15度以下就暖氣

奴才返黎啦
起身勞役下佢地先

重要係零晨十二點後
啲野性出晒嚟
咁就有機會打過

扁嘴兔棉

十大酷刑
格漫畫好好笑

所以娘娘對佢
寵愛有加

每次返到屋企
頭半個鐘要比晒佢地

鏟沙盤
洗碗 抹枱
添水添糧
吸貓砂
開罐罐

你做野好快手

張電費單

我都係
仲要做完一大輪野後，摸一下主子都被嫌棄

已成習慣

唔慢得
尤其是朝早起身返工之前
要極速處理晒所有嘢

唔好提啦

咪係
所以你話我點會鐘意佢西面先得㗎

點解娘娘咁勁可以捕捉到單眼

由西西郁佢右眼皮
到攞電話
開apps
調教角度
影相

成套動作
用咗大概3/4秒

你信唔信先

唔快唔得啦
俾7隻貓貓虎視眈眈
港女西又不滿了 眼神攻擊

想做野快呀？養隻貓啦

咁要寫埋落cv 證明做野有效率
HR見樓主同娘娘有7隻貓 即請

信左

呢隻係咪棉花黎㗎

肯定係除非唔係

中秋版表情好正

Ig story 曳b係咪冇位食乾糧

佢塞唔到個頭落去食乾乾

五隻一齊開餐好正 老大要食多啲
三哥咁睇啲毛搞到佢好大隻
同埋樓主要買大隻啲個碗 三哥比貓迫到食唔到

曳b屎食唔飽點打交

喵日常好搞笑
西西個淡定樣

係咪因為厚毛
顯得佢好大份

打交打輪左，無位比佢

西西既氣質好適合日式相片風格
顯得佢好和風 日本妹咁

佢似日本京都既氣質

Day 144
貓之日常

棉花其實係最虎視眈眈果個
你入屋果下
佢就會喵你兩嘢 嫌你夜返
喵完你之後 就會企喺個廚房門口到等
等兩等見你無反應 就會連喵
長喵短喵 咩喵都出齊
直至你開門為止

好啦 開咗門
佢會一個射步跳上個垃圾蓋上面
再嚟個正角假身 跳埋上個櫥櫃枱上
等你開罐

重點嚟啦
佢會喺個櫥櫃枱上
瘋狂咁轉圈
行嚟行去
條尾又極速擺動
猶豫熱鍋上嘅螞蟻

大佬呀
你覇晒成張枱
我整唔到嘢食比你囉

之後我就要匿埋一角
整咗佢碗吞吞比佢食先
等佢平靜落嚟食飯
我先有位整飯比西西同孫孫食

做野係會快好多
重會迫自己
瘋狂諗shortcut

但係佢知道你要養七隻貓嘅時候
可能會覺得你日夜掛住啲貓
而唔想返工
所以到最後都係唔請

玩下之嘛
咪嬲先

其實開連拍mode
就可以捕捉

邊度似

唔會啦
棉花無咁大威力

幾有創意
正呀喂

嗚呀好得意呀老豆
嗲到咁 自己唔食都要開罐罐畀佢呀

瘋狂咁轉圈
行嚟行去
條尾又極速擺動
樓主形容得棉花好可愛呀
有畫面

我真係好鍾意棉花個頭

下次可唔可以偷錄成個過程黎睇下
想睇佢瘋狂轉圈

佢係一隻為食貓無誤

呀！手快負皮咗
對唔住呀喵喵你地係最qqqqq㗎

棉花身為一家之主
梗係要企出黎表達訴求
幫全家爭取開飯啦

求拍片！熱鍋上的棉花

有左主子大人後，
完全唔想OT
要sharp閃返去服侍佢

幫緊你做快啲

唔洗擔心曳B
佢慣咗唔同人迫
會返去食尾圍

佢好好㗎
鐘意讓兄姊妹食晒先

好醒目呀
而家孫孫們嚟講我最鍾意曳B屎同公主五

老大同四四都偏瘦
我哋都有注意到
要諗下有咩辦法
等佢哋兩個食肥啲

遲下可能要分碟餵啦
因為再大啲嘅話
個蒸焗爐就擺唔落
做唔到碗碟消毒

佢會返轉頭
食第二輪㗎
放心啦

佢係自我脱離
得好緊要

完全不問世事嗰隻

都係㗎

和服少女
有無咁正呀

係㗎
所以我次次都開比佢

肉肉的

好呀
揾個機會
可以試下

完完全全啦
除咗食
佢個腦已經冇咩雜念

無事無事

佢其實係最緊要
自己食飽先

不過孫孫走埋嚟
佢都會讓佢地食先㗎
好乖棉花

收到

完全同感
O乜鬼啊

夠姜就炒我啦

做快D
之後就再快啲走

你同娘娘嘅選擇係一致嘅

而我就最鐘意曳B同四四

樓主老細有冇mon post架

孫孫驚唔驚行雷閃電？

我都覺得四四瘦咗啊
之前細隻嘅時候因為佢係大頭b
唔覺瘦

瘦嘅四四同大隻咗嘅老二好似似樣咗

可能樓主老細都係貓奴

樓主條波點褲好性感

繼”喂呀”，又一個樓主既彩蛋

曳b真係好乖識孔融讓梨

樓主記得補番啲乾乾畀曳b，驚兄弟姊妹食唒，佢唔夠飽

Day 145

娘娘話下次再捕捉
棉花等食飯實況比大家

尾三老三個樣無辜辜咁，救命呀

原來要較光啲先睇到

驚西咩

孫孫瞓晒覺
全部無咩反應

大頭妹好多嘢都唔鐘意食
又成日掛住玩
所以瘦咗

我法國好多人都有養貓
而只係我哋唔知道姐

咩事
點解被發現

邊有咁多彩蛋

放心
曳B唔會餓親㗎

後日打^_^帶佢哋打第二針
到時報下重量比你哋知道吓

BB樣出動

打針

娘娘個袋肯定賣天價 有咁多貓b

啲孫孫大合照 好似不停copy & paste咁

中秋節快樂呀咁多位

睇到面盲症發作呀
各位中秋節要平安呀

要賣一個首期
先至有錢買罐罐

係啦
各位中秋節快樂

大家咁話

哇娘娘影相真係好勁
影到肉兔好得意
塊臉圓到月亮咁

各位中秋平安
棉兔好可愛呀

其實係叫樓主比心機賺錢養家

大家中秋節快樂啊！人同貓全部都要團團圓圓

事實係棉花塊面仔真係勁肥

支持娘娘賣晒
全部家當

人月兩團圓

Day 146

今晚有熱煱棉花連環
同埋中秋特備節目

祝大家中秋節快樂呀

棉花

西西去左探表弟？
今次有冇比人哈氣

表弟： 生日踩場仲唔夠 好嬲好嬲

好可愛

勁呀
影到棉花一連串嘅動作
首先跳上垃圾桶，再跳上枱面
擺出一副「影夠未仲唔餵食」嘅貓樣
應該不停喵催緊樓主快啲

棉花肥嘟嘟好有肉地
西西眼大大 扮哂友善咁 好天真無邪

西姐：俾個機會你講多次

熱煱棉條尾，樹得好高

樓主 棉花成日咁跳到廚櫃
你哋有冇試過食飯唔小心食到貓毛呀？

利申冇養過貓 唔知貓易唔易甩毛

我餓
快啲比罐罐

係呀
中秋節去慶祝

今次西西出手
打咗表弟個頭一下
重食埋表弟肉泥

想打西西
但唔夠抽
敗走數次

佢好肚餓呀
係咁用個頭撞我 示好
叫我快啲開飯佢食

西西只係扮有善㗎咋
你唔好比佢眼神呃咗

中
應該係咁

開心嘛
有飯食

棉花等住
既心急又興奮

絕對係全屋貓毛
吸極都有

我想講啲貓毛係周圍黐
由其係個玻璃面爐頭
成個表面都係棉花啲毛

基本上除咗外賣
全部煮食物
都會有貓毛出現可能性
年中都唔知食咗幾多

所以我哋其實好少煮飯食
半年都無一次

貓貓其實係會甩好多毛㗎
所以一個稱職嘅主人
係應該要每日同主子梳理毛髮嘅

求表弟心理陰影面積

表弟

樓主食咁多喵毛，要食排毛粉啦

睇阿棉背脊覺得佢仲肥美過正面睇
大啲阿孫一倍有多
表弟好靚仔 啲毛色好靚表弟個奴才幾時開番個挨豬呀

表弟慘慘
不過西西係大晒嘅

最尾係唔係表弟？
好可愛豬呀

係無限大

西西真係好搞笑
去到人地屋企都悠然自得
隨便四圍坐 食人地肉泥 打表弟

一開門表弟見到西西又上黎
應該想喊
又係你個衰人你又黎我屋企做乜呀

仲記得上次表弟生日戴哂生日帽
嬲到想喊個樣

話說佢今朝瞓醒覺
都要周圍搜索下
確保西西真係已經離開咗

好可憐

有咩牌子好介紹

西姐都係唔好去表弟到搞亂檔啦
搞到表弟驚左成晚

表弟個奴才應該唔會開挨豬啦
佢話都係低調啲好喎

明明就係西西蝦表弟
係佢唔啱啦
重幫住佢

係呀

今廁有排唔開心

次次嚟親 都無好帶挈
可能已經成為表弟
生命中最大敵人

唔知依家驚完未

表弟： 表姐你好嘢

點解只係帶西西 唔介紹表姐夫比表弟識
棉花會溫馴啲
表弟對佢應該冇乜敵意

我諗唔關事,貓本身有地盤意識,無啦啦有隻未見過嘅貓闖入嚟仲要冇人幫佢,唔發火開拖已經算係咁,親戚都冇情講

好慘豬真係擔驚受怕咗成晚肯定食唔安瞓唔落

表弟心理面積陰影無限大
真係好好笑...
西西去到邊都係咁西好利害

我主子食開

表弟嬲到

請問有冇表弟上次嬲豬d相 因為係ig story搵唔返

我都想睇返條片
好好笑

Day 147

追月夜

睇完相可以瞓了
點解頭兩張西西咁西㗎 邊個激嬲佢呀

死啦
唔知係咪已經睇慣左我已經唔覺得佢西

個acc終於復活 on9唔記得pw
又番黎同大家j貓貓

第三張港女塊面仔仲係凹㗎
孫孫仲肥過佢咁

琴晚ig story
表弟笑到我仆街

表弟到今朝
先至平靜返

無再周圍揾表姐喺邊度

棉花平時連行近啲個門口都會淆底
所以佢基本上係出唔到街

莫講話去表弟屋企
我估嚇到棉花賴尿都似

正確無誤

成隻貓瘦晒
食唔安瞓唔落

到今日無晒西姐啲味
生活先正常返少少

嚇死其他貓仔
惡到死西西
周圍fe 人哋
當人哋無到

好嘢嚟

我之前就咁比啲
去毛球肉泥佢哋食咋
等我下次又試下你果隻

嬲到八字咀

今日又帶邊隻去街街？

孫仔孫女們去打針

嬲到癲

我轉頭問下娘娘

無人激嬲佢
不嬲都係西西樣

好慘慘又好qq

你講得啱啦
港女不嬲都西樣
所以我哋已經習以為常

做咩事會無咗pw啊

死啦 我都唔記得個pw
不嬲都係長login住咋

尾二笑死表弟次次有咩大日子都咁慘

唔洗擔心
港女有7.7lbs

剛剛帶完孫孫打針磅重
最重嘅係老二
佢依家有7.2lbs

就追上港女
其他孫孫呢？

表弟嬲到皺眉

佢個樣嬲到好慘
但我又覺得好得意
我好似好衰咁

慘慘貓

好好笑

上一次出街就係切蛋蛋?

表弟個樣好可憐
大時大節就係表弟受難日

唔知你講邊段
等我問下娘娘先

今日帶全部孫孫去打針

係呀
打晒同磅埋重

老大 5.3lbs
老二 7.3lbs
曳B 6.8 lbs
四四 5.3lbs
五五 6.8lbs

嬲得好BB仔
好得意

尾二果張係
發脾氣大叫

最輕係老大同四四 得5.3磅
其他三隻都咁上下重

不過醫生都話
未夠五個月
已經咁肥大
有啲嚇親

以為自己個地盤
以後要同人分享
梗係嬲到震

無事

我同你一樣咁衰

貓生以嚟最大敵人
惡西西表姐

係呀
棉花絕育後未出過街
不過下星期要帶佢同西西去打針

以後都係

順便去探下表弟

差咁遠 女仔咁輕

今日醫生叫我
得閒就帶佢哋去公園散下步
等佢哋肌肉發展得良好啲
鍛練下啲關節

當然係揀啲無乜人
同唔會有狗狗嘅公園
索好條貓帶 先同佢同行

我知後就問 怕唔怕會嚇親佢哋
引起心臟病之類
醫生話 慢慢試下 去多幾次就唔怕

想問下 你哋有無試過咁樣做
想集思廣益一下

應該唔會啦
我睇醫生喺西貢區
而表弟喺港島

因為老大同四四唔食嘢
今日開始要比AD佢地谷下

如果循序漸進會唔會好啲
第一次就帶去公園 係貓袋入面坐下先
第二次就開拉鍊 睇下佢哋會唔會伸個頭出嚟探索
之後就抱住佢坐下/周圍行下
如果適應到先俾佢哋落地

孫孫們落公園比武 打公開賽

成班童黨咁落公園霸地盤

Tko 見過有人放貓，有用帶的～

有機會引起大量公園遊人聚集觀戰

有得諗
我都覺得你個方法幾可取
唔洗一步到位
比啲空間慢慢適應

醫生話
佢見過好多貓貓
有出街嘅
平均都比無出街嘅
健康同肌肉結實

所以佢都建議
我哋咁做

第一屆棉花國武術大會正式開始

我都見過
希望有朝一日可以見到孫孫們嘅真身

樓豬有無背帶式嘅貓帶 可以卡住格甩底嗰種
如果係公園開拉鏈嘅話 要將條貓帶扣實個袋
咁就玩得安全又放心

同埋最緊要影多啲相俾我哋睇

想睇樓主一手拎住幾條貓帶
孫孫們係前面列隊咁霸氣出場

放完貓之後洗腳都有排洗孫孫們仲咁白

偷*

表弟個樣好委屈

我有d鍾意左嬲豬表弟

四四要食多d啦

我主子6.5 個月大
美短，8.8lbs

但會唔會驚走貓
好多走貓case都係散步時，主子突然唔知點解嚇親
然後掙脫走貓

四四唔足磅
可以留耐啲啦

手殘，英短至岩

係咪得我一個想瘋狂地蝦表弟

仲有西西

屋企下面公園
其實都多人放狗

睇嚟要揾個角落
先有地盤覇

真係有人用貓帶放貓
可能會比路人笑

曳B屎又要贏到開巷啦

Btw醫生今日證實咗曳B
其實係英長
而唔係金吉拉

點度
係咪TKO海濱

係呀但你附近消防局隔黎都有
但就細好多...

係咪握手會

我排

隊尾係邊

壓軸環節
比武招親

武狀元可以成為五五公主...
既朋友仔

會呀會呀
醫生都係咁講
背帶式套格甩底先安全

個拖袋都有個扣
我估都係防走貓貓用

到時會影多啲相㗎啦
放心放心

咁激動
我驚嚇親其他人
五隻孫孫齊齊列陣

CS曳b屎挨豬相

今日都係啦
打完針 返去逐個抹身
抹咗成廿分鐘
先至叫做攪掂好晒
可以比佢哋通屋走

咁即係棉花或者西西有英長嘅基因？

八婆偷入我地盤
我要同你死過

藍金影係幾討喜㗎

四四勁揀食
似足西西
依家都要諗下點處理

8.8lbs
都幾肥美

重有一個半月
睇下我班孫孫
追唔追到 至得

自己湊返is OK
有娘娘愛心湯湯

唔好比四四人啊

有聽過好多
走貓真係好慘

所以都會check清楚條貓帶
Make sure扣住晒個拖袋

同埋我都係只會帶佢地去屋苑個平台
咁樣就會安全些少

又係喎
咁要留到變肥妹
先比走啦

依家罰你Po相

佢個樣係幾好蝦
我同意你諗法

快啲唔該
西格
要懲治一下

但TKO個海濱
長期多人

我驚到時去到
會嚇親班孫孫

重要打埋掌印做紀念

要帶埋你隻英短嚟
結交朋友

條隊得半呎
放心

蘇察哈爾燦

剛剛睇咗
果張相同個story
都幾得意

見到佢個可憐樣就想將佢搓圓禁扁

話說曳b個乳名係”bb”?
我發現娘娘每次叫親曳b都係叫bb

曳b真係好打耳

冇養貓，又住大西北

不過如果樓主真係會放貓行下既話，我都好想入黎親眼睇下班孫孫幾遠都會黎！

無錯
有隱性英長基因

養多排先算啦

係 我都有咁嘅感覺

我哋都有少少
心理唔平衡

娘娘多數叫佢做BB
而我就多數叫佢做曳B

佢個樣真係好bb 傻更更咁

未聽過
要google先知係乜

你可以去消防局同油站中間個休憩處望下
感覺果度細冇咁多人...而且近過海濱

Day 148

是日打針針

好好笑 曳B好似忍緊痛咁個樣

隻隻都好乖
單眼個張電死人咩

呢隻睇落係最瘦 係老大定44 佢有v面

老大

應該係練仙老大

無養貓又有咩所謂喎
遲下等環境同各方面配合到先養啦
唔好心急

我都唔係好你好多
我都係大西北啲friend
唔係有錢 住喺市區

今朝又走上床
叫我抱住佢掃掃

掃返五分鐘
先至肯罷休

得閒去YouTube 睇返
套戲幾好笑

有消防局咩
我其實搬咗過嚟三幾年

平時好懶
好少出去
附近有啲咩都未係好知

應該唔痛㗎

不過咁啱比姐姐撳住個頭
個樣好似有啲痛苦咁

個瘦瘦妹
係老大嚟㗎

老大呀
無錯 最瘦
同四四一樣重

單眼張相都係佢

中

咩事練仙
掛住練武
唔食飯

又唔鐘意食嘢又鐘意練武功仲唔係練仙

第4張係邊個孫孫？
個樣好串，好cute

老大都好啦
開AD都肯食幾啖

四四依家就最麻煩
AD同吞吞都唔肯食

依家又要諗下計

第四張
應該係公主五

貓貓好可愛佢隻眼好靚 好水汪汪咁

唔好比呢張profile pic呃到

手仔短短
勁得意

喂呀
好鐘意呀

快啲po多啲相比我地j下

側面向上望個張好英氣
仲有可愛嘅包包臉

主子有時便便有d黏液（屎狀係靚仔一條條）
有d擔心

其實如非必要，可以唔洗幫佢哋洗耳仔㗎
佢哋會自己將啲污垢排出嚟，到時再用棉花/加少少水幫佢哋抹下耳仔表面就可以
唔使搵嘢塞入去幫佢哋洗耳，可能會整親佢哋，耳仔入面濕咗都會有機會有細菌，到時發炎仲大鑊。

睇嚟佢好鍾意露個肚出嚟瞓

咁我見污糟時先用棉花濕d洗耳水抹下耳仔表面
再用乾紙巾抹先

冇d矜持嘅貓咪

煤炭幾大?幾月出世?
我家肥妺同胎有個哥哥係咁嘅色

佢好得意呀望上去好乖b
瞓覺個樣好嗲豬 瞓得好冧

Day 149

悶不樂 • 棉花糖

第4張影得曳b屎好大隻
好想狂掃佢d毛

Ig story個雙下巴係咪屬於樓主架

喂吖

第一個post有睇

之後冇再追久唔久入嚟望下

樓主你唔係話啲貓畀親戚嘅咩

最後唔捨得 決定一家團聚？

我真係好鍾意西西個種 傲視群雄，視世間之貓和人如蟻民一樣嘅衰樣同自我到不得了嘅性格

Like father like son同棉花一樣

喂丫

好正呀

我依家覺得佢係
黑色英短

佢瞓覺覺個樣
真係好嘆嘆

便便靚仔應該問題不大
黏液多 可能只係分泌較多所致

如果真係好擔心 就帶啲便便去驗下
不過驗便便唔平
我個vet 之前報比我都要
咁上下

我都係採取同一方針

好多人都話要日日洗
但係果啲始終係藥水/水
浸得多 我擔心
好肉都變霉肉

爬文話
啲主子覺得好安穩
先至會露肚肚瞓覺㗎

試過之前有隻德國耳水
浸到棉花耳仔爛晒

我即時走去買支神仙水
同佢急救
噴咗一個星期先至好返

所以我依家都唔係好夠膽
成日用耳水洗耳

女嚟㗎原來
真係睇唔出仔定女

啲毛好多
要幫下佢偷薄啲先得

唔係我嚟㗎
佢係娘娘個細佬
亦即係西西表弟個奴才

喂啊
棉花仔唔鐘意抱既

同我屋企隻肥野撞咗樣

Btw追晒7個post follow 埋娘娘
第一次上水
樓豬你好

唔可以偷薄呀長毛係三哥既特點！

咁我持續觀察主子d便便先

浸爛耳
咁樓主而家平時用清水幫棉花一族洗耳？

其實係仔

西西表弟奴才： 嚇我表弟貓丫那！抱返你（西西）老公

好得意
黑色英短

我其實就好堅定嘅
但娘娘就好唔捨得佢地
所以遲遲都未動手 比親戚朋友

我覺得養晒棉花家族唔係問題
個問題係
當棉花家族𥚃面其中一或兩隻病咗嘅話
我哋就有機會攪唔掂

因為地方有限
如果病咗
想分開佢哋照顧都做唔到
好易就會互相感染
到時七隻一齊病 我就玩完

我覺得個重點喺呢度

佢一副

你哋班賤民
本宮係唔會同你地
一齊玩嘅

嘅衰口面

係娘娘個細佬嚟㗎

棉花同佢未熟呀嘛

Hello

得閒又有時間
就多啲入嚟 吹水

棉花一舊雲好無辜
實情係佢都唔知老婆係人地屋企咁放肆
但就要代西西肉償

咁剩係偷薄個屁股啲毛啦
我唔想佢個屁屁
成日黐住堆便便 周圍走

觀察下先

唔洗少少事就去vet
嚇親佢地仲衰

我都想要ig

梳des 呢
原來係怕生保

然後再坐上你枕頭

貓砂糧食呢啲都係有限錢 有數得計
但醫療費用真係會好甘

得嘅
我睇你都應該係中產以上啦
搬大啲囉

我仲以為養咁多貓d傢俬一定會爛晒
點解你張梳化可以完整無缺

浸爛耳呀
之後就換咗第二隻藥水比佢哋用

但我依家好少幫佢哋洗耳
都係等到見到有污糟先清洗

咁人哋仔嚟
做乜要人矜持姐

棉花一面無奈

啊叔 你邊位呀
做咩事抱我呀

係story cap咗張跳躍中的三哥
好萌

其實黑得幾有型
同唐唐黑 有好大分別

妻債夫還
就係呢啲

其實都見過十幾次
唔知點解 硬係未同佢熟到

我依家好醒目架

我會用一個唔用嘅枕頭
放喺我枕頭上面
咁樣 就算佢哋
踩咗便便
都唔會整污糟我個枕頭啦

一個預十萬
七個就七十萬

你太抬舉我啦
好明顯我就係一個
不折不扣嘅偽中產啦

搬大啲 都會咁做
但一賣一買連裝修
無一年都十個月起跳

因為張梳化套係布㗎嘛

換過個梳化套
咪全新一樣囉

唔知以為佢
打緊
SLAM DUNK

曳B個動作
好似爭搶籃板

其實英短既理想體重係幾多

西西會唔會賣棉花落火坑
西西：「你（棉花）唔出嚟做，邊有錢養你呀！」

係咁嫁啦

咁外甥多似舅囉

我覺得好難講

人都有高矮
貓都一樣

手腳長短 高矮
都會直接影響個體重

不過如果見佢地拖住個肚腩 周圍行
我估就係有啲肥胖啦

你唔做舞女我邊有錢
我冇錢點養你呀

棉棉又唔係幾似佢咋喎

拎棉花出黎接客實發達
摸摸大會六秒十蚊 抵到爛啦

接客太殘忍 嚇暈棉花都似

叫棉花同三三接廣告比較可取

賣寫真

唔係都有層好厚嘅雙下巴咩

幾時有隊尾係邊

要打手印（親筆簽名）

三三賣咩，我就買咩

棉花出攬枕 任攬唔嬲
三三賣洗頭水或者風筒 佢秀髮飄逸

Day 150

以下部分照片 涉及危險物品使用
未經專業訓練者 切勿擅自模仿

個花樽又高又幼身
佢哋條尾一掃就係咁先

西西啲相係貓比花嬌
十足十港女收到花po ig呃like 咁

嘩阿西西企埋啲花度即時勁高貴
棉花同阿孫表示呢堆咩黎

第六張相棉花個樣笑死人

食花棉

肥花咩都食落口 發現唔食得就西臉

棉花肯定會話
我寧願無吞吞食

都好困難
拍廣告都會見到好多陌生人
到時實嚇死棉花
食幾多吞吞都補唔返

唔洗賣
7個po
自己揀

傷心死西西表弟奴才

邊度有

無隊尾
得你地鐘意咋

打手印應該做到
但簽名有困難

賣武

會窮
無人買

到時七個賣身都唔掂

西西真係好適合影相
企係樽花隔離成個氣質樣出左黎
第一張既氣質西好靚女

棉花就仍然一舊雲
仲要嬲嬲地咁 係尾二果張和善啲

道具嚟

用完就擺返入浴室啦

你都好理解
啲港女行為

佢哋心諗
又唔食得
又唔玩得
做咩事 攞走佢啦 快

佢心諗
咩料
督住我個鼻

又真係西晒面嘅

證明咗
男仔係無女仔
咁識得賞花

西西真係港女嚟
有花喺隔離影相都即刻眼仔碌碌唔再西面

仲有種elegant 既氣質散發出嚟

西西真係好靚女，好可愛，好文青

西面果陣都可愛，唔西果陣真係好得意

我係棉花，真係錫到呢個老婆仔燶

好想畀三三都打

所以叫佢做港女西
係正確嘅

唔覺喎
咪又係西妹一個

西西真係比你
讚到天上有地下無
太誇張喇 佢邊有咁好先得架

原來靚仔真係大晒㗎喎

Day 151

五粒糖 五個月生日了

你好多新意

Happy birthday ar孫孫們 已經5個月喇
祝孫孫健康精靈 朝氣勃勃

頂帽好靚呀 係咪娘娘親手整㗎 好啱頭型喎
令我諗起汗蒸幕頂帽
當然呢頂糖衣帽可愛好多
七彩蝦條咁呢

Happy 5 months old呀棉花軍團既小孫孫們
我都係諗起汗蒸幕
娘娘成日買親啲咩玩具/頭飾都巧打意而棉花軍團又好比面娘娘肯玩肯帶

其實明知港女西、冷淡、唔比抱又唔嗲豬
但都會情不自禁咁鍾意佢
可能靚女真係大曬

孫孫Happy Birthday!
要食多啲野，食窮喂呀

娘娘攪㗎
唔係我

多謝先

娘娘買㗎
佢邊有時間整呀

不過七粒糖
都幾colorful 嘅

多謝大家

孫們唔肯帶㗎
帶親都想除
只係除唔到咁解姐

靚女唔係大晒㗎

你咪竉壞西西先啦

越唔比抱
我越要抱

佢越喵
我越興奮

多謝晒

個問題係
從來都未富有過
一直都係好窮

而反正都窮囉
唔差在食多三幾個罐

娘娘買嘅頭飾好可愛呀
Btw 棉花應該戴唔落

我好喜歡整炆我主子
越唔比我摸，我越要摸

各位貓貓五個月快樂
快高長大

最尾果張老大個神情好似港女西
好好笑個個戴左頭巾好似呆左唔識比反應咁

話咁快就5個月，孫孫你地同爸爸媽媽都要健健康康，無憂無慮咁生活落去，罐罐同乾乾源源不絕

棉花勉強帶得落
轉頭比相你哋睇吓

同我玩法一樣
我哋係變態心理奴才

多謝

個個都只係想甩咗個頭套佢
已經唔識得比任何反應

多謝你哋咁多位

全部都好可愛啊

咁就追咗五個幾月
祝全家都健健康康

糖糖帽好可愛

Day 152

繼續糖糖party

西西有冇戴糖糖？

好過癮

西西呢

粉紅帽是咪五五公主

孫孫好可愛
鏡頭一轉到棉花就畫面突變....好好笑

有買
但好似未影西西

同娘娘對抗咗成晚
所以漏咗影佢

中呀喂

棉花個頭的確大咗少少嘅

啱係Ig睇完三哥啲相，佢個樣真係好正

嗱 我深信棉花唔係頭大㗎～
比頂童裝帽個大叔戴
梗係唔啱啦

樓主 就快又爆post 啦

笑左
記得留返1001俾樓主

樓主捨得幫棉花減肥未好想瘋狂搓棉花d肥膏

樓主孫孫5個月大快樂繼續健健康康咁幫樓主拆屋

好有動感

五五公主真係好靚女

綠帽係四四？

估下先

彩色波點 老大
藍色 老二
黃色波點 老三
綠色 四四
粉紅色 五五

發現四四啲毛色已經變左白色咁濟
到底佢地仲會唔會繼續變色呢 好期待

我同你分既一樣..
大個真係易分左...
四四越黎越靚

綿花個頭好似凹左咁

唔係講好左唔留比佢架咩？

係咩
唔記得咗
邊個搶到咪搶

西：你個衰佬！

曳B 睇戲mode

棉花咁多脂肪 唔痛

三太子：唔好起我面前打情罵俏

我好認同你個見解

好忙啊今日
今晚應該夜收工
睇嚟爆Po都無計啦

應該會搶到嘅

Keep 住12lbs 算啦

全中呀喂

超勁

我自己都期待四四變漸金

搶到先算啦你地

大家下個po見

可能會好夜㗎